[民記 加拿大國際戰線] 兩分鐘時間 幫手推動加拿大人權法

［國際戰線- 加拿大人，係時候喇！]

加拿大可摸耳都有人權法？等你嘅表態支持！

今次社區諮詢民意調查，由Alliance Canada Hong Kong (ACHK) () 發起同民間記者會 (CPC)合辦，希望可以收集加拿大同香港人嘅意見，了解加拿大香港社群對加拿大政客嘅要求及期望。

有關意見將用於草擬ACHK的「加拿大五大訴求」，以制訂全國性游說方向及政治倡議活動。

無論你係香港人，加拿大人或者住加拿大嘅香港人，今次民意調查同你都係息息相關，快啲入嚟填咗佢

——————————————
民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

黃色經濟起革命
良心消費衛我城

//良心經濟圈的出現，是由一眾支持民主自由等普世價值觀的消費者所促成。消費的本質是消費者用金錢以換取理想的貨品及服務，正如有人會罷食魚翅、會杯葛皮草商、只購買公平貿易下的咖啡產品，就是希望改變自身的消費決定去表達訴求及理念，繼而影響主流消費模式。民主自由是普世價值，消費者用金錢支持同樣認同民主自由的商家，是再正常不過的事，亦是消費者應有的自由。//

🎤立即重溫最新民記：

中文新聞稿：
English press release:

推

COMMUNITY CONSULTATION: SURVEY / Sondage de la communauté du janvier 2020
我們已經收到您回覆的表格。

推啊 國際戰線啊

天下圍中 啊要

兩分鐘時間 唔係唔做啊

我希望大家填嗰陣， 唔好諗咗自己先
加拿大唔係老馮幫香港人， 所以應該優先考慮加拿大嘅利益， 阻隔土共對加拿大嘅影響。

冇錯啊 要比加拿大知道中共D仆街野

push

推到加拿大人都要做

一齊入黎推

兩分鐘 填一填

加撚已填

一齊打國際戰線

叫埋你D朋友一齊填啊

國際線

國際戰線 兩分鐘 就做到

兩分鐘

加拿大人 出黎啦

出黎填問卷啦

入黎打戰線啊

打戰線

推推 到去國際

done!

Push

國際線要人

加拿大要人

需要人推 同 填

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

推出國際

繼續上啊

入黎推PO

up

兩分鐘炸

FWD埋比其他人啊 各位

119

遮打道見

tui

Up

推多下

push!!!!!!!

我們已經收到您回覆的表單。

‼️兩分鐘時間，幫幫手填‼️

🇭🇰🇨🇦居加港人要填‼️
🇨🇦加拿大人要填‼️
🇭🇰香港人更加要填‼️

//現時加國港人已被「marginalized」（邊緣化）和「isolated」（隔離），被其他中國移民的聲音淹蓋，他們必須重建港人社區，參與地區、政治事務，「這十多年，加拿大有很多中國移民，慢慢takeover（接手）我們港人過去做的本地華僑工作，他們的影響力大了很多。過去我們自己拱手相讓，現在我們應該要爭凳仔，做回多些事。」「ACHK」完成問卷調查後，將約見加國國會議員展開對話，建立關係。「ACHK」也會和加國及香港不同組織合作，期望在國會內的特別委員會，帶入更多港人意見和研究，認清香港問題是中國人權問題的一部分，不能切割。//

今次社區諮詢民意調查，由Alliance Canada Hong Kong (ACHK) () 發起同民間記者會 (CPC)合辦，希望可以收集加拿大同香港人嘅意見，了解加拿大香港社群對加拿大政客嘅要求及期望。

有關意見將用於草擬ACHK的「加拿大五大訴求」，以制訂全國性游說方向及政治倡議活動。

無論你係🇭🇰香港人，🇨🇦加拿大人或者住加拿大嘅香港人，今次民意調查同你都係息息相關，快啲入嚟填咗佢：

‼️👉🏻 👈🏻‼️

———————————
想瞭解多啲Alliance Canda Hong Kong (ACHK)，可以睇吓蘋果嘅報道，同埋follow ACHK嘅Channels

Website:
Facebook:
Instagram:
Twitter:

推比你d外國friends

推啊屌

啱啱填完 推